heyo首人民公僕點解無人提？

五年前寫嘅歌到今日都仲咁有共鳴，重點係一句粗口都無啱晒班和利非

難聽囉